我係絲 對住個對佢冇feel既男仔應該點做

如題

你仲想做啲乜？

考慮將你的FEEL轉向我

照做

同佢講你有仔

直說你有男朋友 現在就要走

應該點比signal佢

不了

巴打自貼個人資料

佢知道我呢排單身緊

可以點做？你想對個個都有feel?

不了了之是不行的, 他會繼續糾纏你, 你應該向我求助

155唔喇 我都高你10cm啦

唔係啊 想stop佢

似乎好有經驗？

唔理/直接講囉

I know your feel
直接斬纜試過 照拍拖都試過
都係仆咗街
我已經唔知應要點做

如果你將你的FEEL轉向我, 我會拯救你

同佢講我含家都係藍絲

單身主義is better?

佢知我唔係

其實我當佢係普通fd

點識既先

朋友介紹

唔應機咪得

佢有keep住揾翻我同埋同佢做fd都ok

比佢扑 再收錢

佢只係想keep食你

別再儍

送他一個Dom

暫時讓佢牽牽手 佢妄想的不會有

牽一牽你手，佢就甜蜜夠

Block左佢

同佢講你適合做兵多啲

姐係點

歌詞撚...

真既

直接拒絕 唔好忍手
唔好因為同佢熟就講埋晒啲咩唔捨得唔想hurt佢
如果唔直接拒絕
佢可能會覺得佢連一答覆都唔值得
仲hurt

直接了斷啦屌

第一個屌你先！

姦佢

跟隊

咁嬲??

咪坦白同佢講 佢會明白的 做人大方d好

都係既....咁大個人大家都明既

我都想問

拉

中出即飛

幫推

Sorry 借個位, 幫幫手足, 就黎餓死啦

[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

善用不推文 pull

再keep住來，只會令佢誤會你仍然俾機會佢，為了自已前途也為了佢，感情一發展咗，冇得反轉頭做番朋友，唯一就係斷絕來，當從來沒有認識過，對大家都好。

睜開雙眼做場夢
問你送我歸家有何用

咁你想點

其實我都係咁認為，佢屌完你就唔會再鍾意你，我諗

搵我幫你
一定無問題

直接講

係咪肯定將來都唔會有feel

成日唔得閒，已讀不回

以為自己出左post
我一直當人朋友
但feel到人地有野 好煩

唯有係咁

好殘忍

165

唔好咁啦

裝飾香港 這個家

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

但人地想插你

fade out冷淡mode

佢有冇做啲咩先
可能你誤會左佢呢

我就係自己唔知自己想點先問大家

呢個就答你唔到

冇辦法

咸濕仔

冇啊 正正常常咁

on9, frdzone ok??

想插你就無得做朋友架啦 自己小心

唔理佢

絲應該靚女

冇做咩咪keep住咁囉
可能佢都冇野呢
或者時間耐啲你都有feel呢

Ok

唔靚. 唔好幻想咁多

我都有諗過 雖然冇人知未來會點

唔覆佢機咪得

如果佢對你有feel 就做唔到普通fd 嫁啦

Keep住咁先囉，起碼你未對佢反感而佢又冇做啲咩
當比個機會自己囉，可能佢係你一直等緊既人呢who knows
有時下下感情行先既愛情都未必係好事

佢都會再揾我

都係既 又少咗個朋友

你都有道理 keep con都係件好事黎既我覺得 起碼多個朋友好過多個敵人

你話佢同你表埋白你先講都未遲啦
你無啦啦講仲奇怪可能人地真係冇野
Feel 依啲野話有就有架啦係咪生得唔夠靚仔咋

其實直接講咪重好 好多人一日唔知答案都唔死心 與其雙方痛苦 直接一刀解決問題咪幾好
個男既心思思想溝到你 但一直都冇機會令佢心煩
你又唔知點樣面對佢 你又一樣會煩
簡簡單單禁同佢講家陣冇感覺咪會冇野
又唔係要你講到從此不相見
如果個男真係因為你禁講而唔再搵你 唔通你覺得佢之後表白衰左結果會唔同咩 咪又係更加hurt
倒不如唔好逃避 直接講出後咪幾好
都唔明點解要搞禁多暗示 可以簡單禁解決點解要搞禁複雜
搞到好似暗示會比直接講出黎冇禁傷 明明一樣結果

正常樣 高我少少 可能timing唔啱

會唔會成日見到先
Keep住正常咁先囉，日久生情

飛左佢羅
冇feel

唔會成日見 除非佢特登約我出黎

未一齊啊

日日唔得閒，9而9之，佢就明架啦，呢啲係要比啲耐性

一嚟又唔會出面落佢面，二嚟又唔會搞到極老尷

最正一招係一見到佢就避開佢,封佢wts,最冇情講

但你都會出？
可能你心入面都對佢有少少意思呢
唔係既話你應該唔洗出post問，已經反感左

又唔一定有意思 始果係第一次出可能係好奇 第二次係俾面佢

其實我個情況同樓主一撚樣對家一樣恒大

hea覆佢咪得

但正常真係0意思既話
第一次都唔會有
搞多兩搞直頭會覺得佢煩添

收兵

一嚟啦
二嚟真係好撚煩 根本佢哋係點都要達到佢想達到嘅嘢
我想點根本同佢無關係

我醜女肥閪

三萬蚊過夜

做fd呢個諗法真係好撚on9

咩呀 姐係遊行表達意見ok 但唔可以暴力 而你又唔會考慮個意見咁呀

人地想一齊 你就話做fd ok 但唔可以一齊 人地就係一心想一齊呀嘛

好中佢地完全只係顧住自己

咁 我而對人地冇feel嘛 邊一樣姐
唔同要迫自己都鍾意佢咩

唔係囉 唔同學校

我第一次有出啊 不過之後佢約第二次我都話忙

所以咪叫你唔好應機唔好做fd 至少得佢死左條心之後先

你既意思係掉淡左件事一排先再覆翻佢？

我覺得可以keep住先囉
溝溝下可能你對佢都有feel呢，假設佢都符合你要求
現實都唔係段段感情都係兩邊一開始有feel，有啲感情都要培養出黎
你諗咁多可能你潛意識都有少少野，但自己唔知
如果係一個油頭毒撚/死狗公，你唔會諗咁多野

有FEEL 點同你做FD
唔好呃自己 人地做FD係想等你都有FEEL

想唔再俾佢煩 已讀不回多幾次 自然會收皮
真係想淨做朋友 直接同佢講 我冇可能會鍾意你 佢接受到 咪做朋友

會唔會人地都當你朋友咋

佢都唔差既 起碼係個正常既男仔 我唔知而家點做好 大家俾既意見都唔同

係啊 你覺得點

好絕情

我覺得唔係囉 佢好明顯

屌你

Keep住正常咁先囉，再了解下
佢又未有做咩太過火行為，你話佢日日係係屋企樓下/跟蹤你就話姐
試下發展下可能得呢都係唔得既佢都迫唔到你架
我覺得未去到要斬欖既情況

如果佢話你唔同佢一齊 佢就自殺
咁你又可以幾有"情"

扮好人好易 但做好人要好大覺悟

咁佢約你去啲咩地方呀 去睇演唱會 睇戲都大機會有野

唔鍾意既 咪俾啲signal佢話唔鍾意 最好就當面講清楚 怕尷尬嘅msg佢直接問佢係咪對你有Feel 你又唔係鍾意佢怕咩姐 做人直接啲對雙方都有好處

利申 最憎人唔係俾緊機會人又唔講清楚

好啦好啦 我都覺得未去到斷絕聯絡嗰一步

中..睇戲 點解咁肯定睇戲就有野

大家睇法唔同

一開始唔係睇戲有咩做姐

有咩唔同 你講下你既睇法？

再了解下，可能你都對佢有野呢

睇戲 黑麻麻 可以多身體接觸呀嘛 不過你對人無feel就唔好比假希望人 處理得好啲 更加唔好拖住人
利申：受害者

係 食飯冇話題會尷尬

人地一話想識你就表明自己心迹話對佢冇feel咁佢好似好無辜咁

你冇錯喎又

我知道喇 我會小心d

真心點解要拖呢
姐係個男仔單戀緊 真心單戀人係好痛苦
重要樓主家陣根本未有同佢一齊既諗法
倒不如直接講家陣未有機會一齊 可能遲下先有重好
如果個男仔覺得自己等唔到放棄呢個諗法好過要拖勁耐先知其實係冇可能
明明條仔家陣係想一齊 但樓主唔想 釣住人好似撚狗禁樣好咩？
冇話一定要斬欖 但明明冇感覺重要比曬希望人
撚狗好開心？

直接同佢講你對佢無興趣

講家陣未有機會一齊 可能遲下先有重好 咪就係keep住朋友先囉
樓主又冇做啲咩比假希望引個男仔

除咗睇戲食飯有咩可以做

行山/發夢？

其實我都唔想撚人地....

發夢我多數同朋友去

Keep住做朋友其實唔等於會坦白講出黎架喎
而且更加現實既一樣野係對單戀既人黎講唔拒絕已經係有希望
有feel就有feel 冇feel就冇feel 點解到呢d位唔敢正面回應人
利申 我家陣就係有fd禁樣 勸既都唔聽 日日比個希望搞到自己心煩

樓主有性需要

絲打恆大? 我想識你

有故事:(?
唉 驚咗

其實好難做
根本得拖同斬纜兩個選擇
無得揀架...

唔係

其實都係
冇choice3

係絲打我就想識 恆唔恆冇咩所謂

唔洗再覆番啦
真係咁缺佢一個朋友？
唔好話咩可惜
你覺得佢好/岩做朋友
可能係因為佢想溝你先做d野令你覺得好
到時真係淡左未必係果回事
如果仲係好好 有機會仲未死心
咁就無謂又撩起人條癮啦

你都啱 其實朋友唔缺佢一個

真心 唔鐘意人就講清楚
講咩其實唔想咁快一齊 個人慢熱
最近好忙 唔得閒出街/拍拖
分左手一陣唔想拍住
未準備好拍拖
呢啲都係廢話 只會俾人假希望
唔鐘意又唔斬纜 呢啲先係仆街
直接了當話唔鐘意
其實寧願唔好做朋友
Frd你驚揾唔到咩 唔洗揾個鐘意你既人做frd吖

你啱 都係決斷d好

利申 我個故事差唔多 不過我係男方
決斷嗰個都係我
我明知女方淨係想做frd
以上既藉口佢都講過 佢仲要同我出街 拍左幾日拖又話冇feel先仆街

直接同佢講對佢冇feel當佢朋友咪得 大方得體

放過佢

Hea 9佢

同人講清楚，唔好俾佢夜長夢多

鶳

直接講同佢講不了咪得
個人覺得咁樣會好過拖住
講完又唔一定唔可以淨做朋友架嘛

佢應該就係唔想淨係做朋友

我嘅情況仲複雜啲#:)#fs#:)#fs我同佢阿嫂識先然後佢阿嫂介紹佢俾我識之後佢阿嫂問我佢點（第一次見面之後我話佢幾nice可以再了解下之後keep住出左兩次街但係其實都好尷尬 無咩嘢講 好似interviews咁 仲有就係wts傾嘅嘢都好唔夾 佢都會keep住R水吹落去平時嘅我睇到msg 都會秒回但係佢嘅msg 係令我覺得好大壓力（或者都係源自佢阿嫂 我覺得更加有壓力佢真係好仔黎佢未拍過拖我唔想傷害佢（我亦曾經考慮過可以培養下感情發展落去但係事實話我知係好難我覺得自己唔可以拖住佢 但係又好難up出口#:)#fs佢真係好好（係我遇過最好嘅男仔只係唔啱傾 令我覺得好難落去#:)#fs我可以點做#:)#fs

我覺得就係咁先要認真拒絕
如果唔能夠淨做朋友都無計

諗清楚係咪真係對佢完全冇feel
如果係 直接不讀不回 就算佢keep住搵你都可以選擇唔理 唔好浪費人哋時間

利申絲 試過同你一樣嘅情況幾次 嗰陣話驚hurt人驚尷尬試下相處 咁多藉口keep住hea覆唔斬斷 講真 多多少少係因為唔捨得冇左個對你好嘅人 其實 冇feel就係冇feel 佢對你好嘅時候你都覺得煩 真係會鍾意佢嘅機會冇乜 唔好變成一個唔好嘅人

多謝你我會諗清楚

點為之hea覆

你問佢答 你會feel到有d難傾 如果自己唔主動or延伸話題可以隨時end topic